/* App load error description */
"A network error has occurred or the application data file has been removed or corrupted." = "네트워크 오류가 발생하였거나 어플리케이션 파일이 제거되었거나 깨졌습니다";

/* Address field placeholder */
"Address" = "주소";

/* Amount exceeds balance alert title */
"Amount exceeds balance." = "잔금을 초과하였습니다";

/* Anonymous username for profile page */
"Anonymous" = "익명";

/* App load error title */
"Application can't be loaded" = "어플리케이션을 열 수 없습니다";

/* Applications view title */
"Apps" = "어플";

/* Cancel button title */
"Cancel" = "취소";

/* No comment provided by engineer. */
"click to copy" = "클릭하여 선택";

/* Contact name empty alert title */
"Contact can't be saved." = "연락처를 저장할 수 없습니다";

/* Contacts view title */
"Contacts" = "연락처";

/* No comment provided by engineer. */
"copied!" = "복사되었습니다!";

/* Quit without saves error question message */
"Could not save changes while quitting. Quit anyway?" ="나가는 동안 변경된 부분을 저장할 수 없었습니다. 그래도 나가시겠습니까?";

/* Remove contact alert dialog title */
"Do you really want to remove %@ from your contact list?" = "정말로 %@ 을(를) 연락처에서 삭제하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit contact" = "연락처 수정";

/* No comment provided by engineer. */
"Edit profile" = "프로파일 수정";

/* Email field placeholder */
"email" = "이메일";

/* Sending zero bitcoin alert title */
"Enter an amount greater than zero." = "0 보다 큰 숫자를 써주십시오";

/* Firstname field placeholder */
"Firstname" = "이름";

/* Install app popup title */
"Install Hive App" = "하이브 어플리케이션 설치하기";

/* Address caption field placeholder */
"Label" = "라벨";

/* Lastname field placeholder */
"Lastname" = "성";

/* Main address caption */
"main" = "주소";

/* Main address caption string for profiles */
"Main address" = "주소";

/* New contact view controller title */
"New contact" = "새로운 연락처";

/* No comment provided by engineer. */
"No" = "아니오";

/* Empty address alert title */
"No address entered." = "주소가 입력되지 않았습니다";

/* Transaction failed alert message */
"No bitcoin have been taken from your wallet." = "Bitcoin 전송이 실패하였습니다.";

/* OK Button title
   OK button title */
"OK" = "OK";

/* Autocomplete dropdown prompt */
"or choose from the list" = "직접 입력";

/* Invalid address alert message */
"Please check if you have entered the address correctly." = "주소를 정확히 입력하였는지 확인해 주십시오";

/* Empty address alert message */
"Please enter a valid Bitcoin address or select one from the dropdown list." = "유호한 Bitcoin 주소를 입력하시거나 드롭다운 리스트에서 선택해주십시오.";

/* Profile view title string */
"Profile" = "프로필";

/* Quit anyway button title */
"Quit anyway" = "강제로 나가기";

/* Quit without saves error question info */
"Quitting now will lose any changes you have made since the last successful save" = "지금 나가시면 마지막으로 저장한 부분 부터 수정된 모듯것을 잃을 수도 있습니다.";

/* Remove contact alert dialog title */
"Remove contact" = "연락처 삭제";

/* Invalid address alert title */
"This isn't a valid Bitcoin address." = "유호한 Bitcoin 주소가 아닙니다";

/* Transaction failed alert title */
"Transaction could not be completed." = "거래를 실패하였습니다";

/* Transactions view title */
"Transactions" = "거래";

/* Sending zero bitcoin alert message */
"Why would you want to send someone 0 BTC?" = "왜 0 Bitcoin을 보내시겠습니까?";

/* Install app popup confirmation */
"Would you like to install \"%@\" application?" = "\"%@\"를 설치하시겠습니까?";

/* No comment provided by engineer. */
"Yes" = "예";

/* Install app popup confirmation when app exists */
"You already have \"%@\" application. Would you like to overwrite it?" = "\"%@\" 가 이미 설치되어 있습니다. 덮어쓰시겠습니까 ?";

/* Amount exceeds balance alert message */
"You cannot send more money than you own." = "잔금보다 더 많은 잔액을 보내실 수 없습니다.";

/* Contact name empty alert message */
"You need to give the contact a name before you can add it to the list." = "연락처를 추가하기 전에 먼저 연락처 이름을 정하셔야 합니다.";

